加速爬過一隻煙狗頭，點知前面又一隻煙狗

煙狗我屌你老母

火車頭

煙狗師

觀塘

攞把鉸剪剪佢哋煙頭

最撚慘你想爬佢頭
佢同你鬥快

想兜巴星過佢

影相篤灰啦 屌

我一個旋風掃堂腿掃低佢

慘過師

喺邊到見到煙頭狗

印狗咁肥點快得過人

建議返工時自保裝備
照做報平安！

你老母 我忍夠 鴻圖道是荒謬

樓豬生肺癌未

無人答加速xi

番India師

哪裡只塞駿業里

食百里香狗

觀塘係咁西架啦

原來頭先喺觀塘爬過我行頭嗰個又矮又肥嘅毒撚就係印狗

撞鳩佢啦屌